教育界三大謊言

醫療會爆
恆大升格
Poly HD最後一年

讀management,日後做管理層

Poly hd易升U

恒大升格

一定係polyhd易升U
易你老母呀